【突發】Twitter 做任務人數為 4379

求大家幫手twitter 幫推。有手足24小時update有咩記者post要推，無理由要外國人上連登嫁嘛！

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，再打/task，就有分唔同總類既post！

如下圖：

轉番做文字版，10秒搞掂一個post

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

請全民twitter, 推香港上國際熱門

推

Rt極都冇人fol

幫推

我知有人唔用個bot 既，但twitter 真係好少人，幫拖呀大家

要外國人幫手
又唔同人開口

係咪要全球一齊上連登呀

每日都有推

推呀 做多一步 做做下就習慣

推推推推推

push

Push

有做任

講個名出黎包大把人fol

每日無7-8000都對唔住義士

咁冇意思啦
寧願自己默默耕芸

如果太少人fol好難見到你account架喎
團結先係力量

Push for me!

推呀屌

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

Tui

我係其中一個 原來真係咁少人做

#科勞手足

Pish

屌你老尾 柯屎搞又得 食飯又得 全家搞又得 輕而易舉呀

屌那媽
D英文文宣唔夠夠😭

繼續

有冇人fol 有咩關係？

推啊

幫手啊

大大力推

留名返歸開工

twitter 要人

推！

做完

少followers嘅可以去啲名人/新聞post留comment 會有外國人睇到！

開Twitter 未呀？

我冇用呢個來做Task
但自己成日都係度RT+comment緊

推喔 大佬

我日日努力tweet
多一個好多

求吓大家做啦

pish

香港人，反抗！

今日開始retweet同like
twitter新手想問下follow有咩用 見有一兩個fol左自己 我係咪fol返人再retweet佢嘅post？

太少人喇 推

Admin推

一萬啦

TAG要集中

唔識玩可以由眾志班人FOLLOW起 跟住就會有好多其他推介

我有做架

Channel有2萬人 group有萬二人 快啲做嘢

Admin再推

我有做日任架

tui

而家有4380啦已加入

其實玩落Twitter 好過FACEBOOK
推到多啲人用Twitter

對唔住呢幾日好忙，之後一定補返

推呀

推香港上國際熱門

加油 各有各做

做到俾系統懷疑我bot

大家記住用 #科勞手足 hashtag 搵手足，再互follow, 然後去外國知名人士/記者/政客 RT 或者直接comment

已做！

唔夠人呀！

一齊花少少時間幫手啦

推呀, 記得要follow下同twit下啲無聊野,唔係會比人ban ac

推推推

宜家個bot唔好用 , 一野幾十條

真係好簡單 搭車個陣RT下就得

好似係followers少既話 少D人會見到你既post
你試下打#科勞手足 OR #FollowBackHongKong
可能會多D人follow你

done push

二百萬人呢？？！！

剛剛做左

推呀 其實真係好簡單
大家手足幫幫手啦

記住除左like and retweet 間中post下廢tweet
唔係會被當係bot
同埋近排見有班手足好在意follower人數
其實係政客/傳媒既tweet留言/文宣仲有用
follower少都唔洗灰心

屌你
開分身ac啦

睇緊連登無野做既就而家開account 啦！

可能多啲人fol會幫到手retweet?
我都冇咩人fol

一日report幾隻五毛/fake news

Done 20

推到戶口不斷比人哋懷疑係咪機械人有咩辦法可以解決？

個bot幾邚用，加油

Twitter 要成日我地生活一部分
一得閒就去bot retweet!

幫手做任啦喂

推！人人都做到！

有幫手推

本身已經有acc但係用嚟po畫
只可以靜靜雞like同follow

每日都禁 禁到twitter成日暫時咁封我

推，所有有用既野都要做

呢個推 最近都加入左
多謝你地令玩twitter更方便
各位手足 好容易架咋
各有各做

呢單需要大家 Twitter 國際戰線推推
條 link 已經搵南華日報，係英文內容方便大家
幫幫手

po下廢tweet 姐係貓貓狗狗
唔好短時間內係咁RT同埋like
會俾人當bot

自己出下po?
follow下其他野都應該ok

大把人話難玩然後唔玩
我想講難玩唔係藉口
有邊樣野唔係靠自己探索先識用
以前一開頭用facebook, ig 都係會經歷唔識用既階段
大家試下踏出一步啦
真係發現用極都唔識
係twitter tg大把人會教你

up

retweet到日日都被鎖AC

有followers的話，你retweet，佢地會見到氣retweet的tweets，咁容易令佢地都一齊retweets。新手可以加個#followbackhongkong 響tweet後面，會容易啲令手足搵到你黎fol。

但followers可以慢慢儲，養成每日retweet 好習慣，多啲去人地度reply，慢慢就會儲到～

Ok

真心覺得日日出po打caption覆人好好玩

個bot唔太得
明明有幾千個retweet嘅大熱post都無出
彈啲濕9 post出黎

有做開不過冇跟個bot

p

自己出下tweet講下無聊野
同手足圍下爐都ok
唔好15mins內做哂所有task
當twitter 係生活一部分就ok!

即刻做

成日都被ban account 之後又要解封
有冇方法唔比人ban?

即做

#followbackhongkong

鍵盤戰士快啲即刻做呀

冇見易俾人當bot

幫拖呀 爭氣啲 做多啲啦香港人

Pushhh,懶人都冇藉口唔幫喇

呢個真

Bump

有無得改名
之前亂9咁改
想整番生活化既名

twitter search #followbackhongkong
揀顯示最新帖子，瘋狂follow人，啲人會follow返你

唔係想潑冷水, 我自己日日都有做每日任務, 但有時諗follow 我果D都係自己友, 咁樣不斷retweet係咪真係對"推上國際"有用? 純粹想諗下會唔會有d更有效率既方法

繼續努力

721
831
101

八月幾開始做自己個ACCOUNT
都係要呢排先爆上去變百幾FOLLOWERS

不過都仲係無人Retweet
大佬呀你地睇完都要幫手得架

記得hashtag
Eg. Standwithhongkong
咪串錯

少新聞嗰排先用bot...
多新聞嘅時候高rt嗰啲都會洗曬板

有無加TAG?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

岩岩做左

大意就係推上trend?

真

今日主打國際戰線 一定要推

更新左之後 twitter bot啲link唔識自動用twitter開有冇人知點整

依啲post至少一個星期出一次！

我兩日已經破2000 fol
可能我自己有up自己整既文宣

跪求大家rt task1 task2 task3
禁哂所有都唔係用好多時間
食餐飯都做得完
跪求大家郁隻手指就做到的野
唔好唔做

我做左5個
25個多左少少

大家可以follow多d外國人
我通常系trump果度揀d美國人follow 大概會有一半都會回follow

same

我想講其實我已經唔做task

因爲自己識RT咩人

我未試過咁⋯⋯
但聽講拉上定拉落啲有個制用到app開
我未試過所以希望依個資訊有用

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

全球開花

日日搭車都推
冇用bot sor

建議整多啲twitter kol
手足直接㩒入去逐個po rt
事半功倍

有冇人知點樣可以用tg bot直入tg
每次撳link都入咗safari再login

呢個好用

即係hashtag?

邊個咁得閒follow RT bot
唔好follow 返你RT開嗰堆人咪仲直接？
有心嘅寫吓嘢啦

我岩岩都做左
太多 我盡量re

我都係...
依家10個都無

開頭都有用個bot
但之後每日打開Twitter其實都勁多野睇
自己自發都得

做任務呀

PUSHHHHH

好多人上twitter唔用bot

人數唔覺太大問題，但多數人只係玩洗版我覺得效果麻麻地咁

仲有係咪應該開啲打5毛任務比新手玩下？

推啦

文宣必做

其實我唔識玩twit
但前排開左
有retweet過但好少
但我無tg 係咪一定要開埋tg先？

我都見得4000幾

推 做下正經野

有做任務

有不停rt 但冇攞任務 變左look fb 咁嘅習慣

無用bot
有做tvb同twitter日任
大家加油

推
勇武前線都可以一齊做架！！
和理唔係用嚟分化 係另一種抗爭方法！
利申：自己兩種都一直做

要retweet的內容好像有點太多了，會否考慮下集中推某幾個tweet?

you are not alone, bro

完成任務真係要有D恒心，畢竟tweet數有點多，如果可以集中推某幾個tweet可能會多D參與

係小輪聽到d人唱肥媽唱得咁開心落力嘅時候睇呢個po, 少失望

Up

lihk 係度推完當做左

like好似無用架

大熱tweet唔洗再推 大把人推 同埋大熱極都係得一個tweet
個bot想手足推埋其他無咁hit但同樣重要既tweet 多條tweet一齊推
全面性進攻Twitter

全民口罩
全民twitter

屌又話鍵盤戰士
我返緊工都整個iphone shortcut 得閒就 #boycottchina 呀
#boycottblizzard 呀

大家做野啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢
我做左2日比人當bot
個ac我潛水用左好撚耐傢

做哂55個任，其實有冇話幾點去bot接task? 我見啲task好update下

因為twitter 戰線真係好少人
（bot數據都係得4000陰公四個月啦）
我覺得集中推爆一兩個tweets就算上萬rt rates都係改變唔到世界
twitter國際線要長期打日日打不停打

bot作用主要搵d 重要既tweet俾大家去推
由細至大咁排
咁樣確定細rt rates的tweets 都有推到
當然你習慣左用twitter
自己account都會見到重要的tweets
bot係第一層上手工具
用熟左twitter自己黎都得

推爆佢

希望大家可以一人拉身邊十個人用twitter! 咁就真係二百萬人一人一twitter不是夢！

當每日一篇咁做

要rt 呀
果個好似recycle的制就係retweet 制啦

每日一retweet !!!!!!
何文匯is watching you!

邊個負皮
P牌推唔到po 小妹唯有用行動大力G持

叫人開twitter點解咁難

Push!!!!!

我覺得係個list太長 希望可以再有個精選list

由其twitter rt多兩次又俾佢當bot封ac

TUI

之前retweet ac比人hack
好在Twitter lock左我ac
巴絲小心

推咗先講

班人真係懶撚過西

要出力啲先得
未夠人

retweet 最好加COMMENT
外國人見到有COMMENT會睇埋
同埋落hastag

大家幫下手丫

我唔入GROUP 可否貼上LIHKG
幫手推

Twitter TOS容許user開focus唔同嘢嘅分身acc
唔好互谷RT同like就得

直接搵BOT, 唔洗入GROUP

唔好RT同like太密
仲有講嘢小心啲唔好俾位五毛report

個撚個淨係like唔RT，follower多有鬼用

開分身
Twitter TOS容許focus唔同topic嘅分身acc (但係唔好互fol互RT)
最好user名同@唔好令人聯想到同一個人，咁就冇咁易俾五毛report假acc

有
連@後面嗰串嘢都改得

儘量做啦
明白各人策略唔同
遲啲可能會出task4
將熱門tweets放上去
大家按自己策略去retweet

1. 推trend
2. 推活動post
3. 外國有名人/報紙出tweet講香港同支那就去推po，做文宣，針對支共撥火，反擊五毛fake news
4. 搵五毛假acc report
5. 俾like同comment支持同路人

五毛點做嘢你跟住做就得

我有用，但真係唔係每日都做得晒啲任務

國際線要人

推呀 真係好重要！

喺Twitter search #五毛報串組 或者 #五毛報串

搵到五毛就自己開post，加cap圖，傳送門同上述hashtag，建議用邊條例report條五毛 (低級五毛通常衰hate speech或者spam)，report完就block鳩佢避免反report
千祈唔好@條五毛，RT佢個post (or RT w/comment)或者喺個post留comment，會打草驚蛇

明白既 keep住日日做就得！

勁好玩
圍爐又得、廣結外國朋友又得、輸出文宣又得
仲可以練下英文寫作

國際戰線需要大家

唔駛

辛苦哂巴打

前幾日開始做
sor 遲左

加左 一齊加入

twitter啲外國人除咗叫一句"fight for freedom, stand with hong kong"之外 仲識做啲咩?

禁一禁retweet 禁一禁like 有幾難 ? 咁易都唔做點對得住手足?

大家做好啲個profile呀

pro pic, cover photo, caption唔少得 盡量唔好全部都係口號 香港野 會比人以為你係三毛

followers少唔緊要 因為如果followers都係手足 RT都係圍爐

最緊要去啲每日任務 like, RT, reply。 特別係啲負面新聞要大家幫手解釋 最好圖文並茂去解釋

自問英文唔好嘅未必要強迫自己留言 見到高質留言可以比個like

Reply人地個tweet 自己出tweet都唔好亂咁tag人 因為會炸佢個notification

大家平日都可以出啲生活po, 圍爐po follow下啲自己有興趣嘅野, 畢竟twitter都係社交媒體, 比自己輕鬆下都係好事。

互科勞

代老一輩問 有無TG以外嘅方法收集功課

推 當玩手遊

可能要手足幫幫手
叫佢follow你twitter account
咁你retweet 咩佢跟住retweet
佢就唔駛用bot......

和理非出力呀

推

屌你老母 今日美國傾 twitter 入面一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

用左半個鐘學用 開始掌握 香港人 反抗！！！

冇用bot但係瘋狂rt唔同相關tag嘅post
一齊努力啦

國際線幫手呀

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

開Twitter嘅人多，但會做野嘅人真係少到喊

有RT + Comment
Between 我想問點show樓主第一張圖嗰d info

屌你地班和理非真係懶過閪，down個twitter禁幾個制都懶

收到🙌🏻

Done and share!
做左成日文宣
聽日再努力！
兄弟手足加油！

玩Twitter講左成個月啦

行動Po pushhhhhh

每日都推

唔係re完就有用架
真係要玩Twitter! 畫開畫嘅去睇畫畫嘅人post, 同人地吹水
攝影嘅去搵返攝影嘅人留言傾計
睇動漫嘅去留言同人傾動漫
咁樣先會有人click入去你度睇！如果唔係，你只係post完當做左野，其實可以每人行多一步

利申 前幾日留言讚人地隻貓得意，已經有一個加拿大人follow我

屌呀 原來有啲咁方便嘅野 等我仲每日on99 咁睇

okok 明白了

做緊 推

覺得煩嘅建議用電腦開tg再瘋狂retweet 會快好多

咁小事咁簡單都係得小貓三隻？！和理非我dllm!!

做野啦手足

其實TWITTER好多人有 但唔係個個做任

Twit!

光復香港，時代革命

推呀 bot 每日做呀！

日日都有做

push!

推呀每日去bot入 /task2 拎任務呀！

呢個要推

幫推, 好似玩手檮game咁做日任

iOS 用唔到help bot

RT咗成個幾月先得1 2個FOL咋...
係咁上下...
個POST或者個REPLY有2個讚已算唔錯...

其實retweet 25篇都只係幾分鐘嘅事
唔係淨係出嚟集會遊行同貼牆先有用，咁簡單方便嘅文宣task希望大家可以出一分力

推呀
己開成個月感覺良好

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

岩呀 推！
大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

支共三毛
用 #hongkong 和 #HongKongProtest
放了大量影片關於
黑衫打藍絲
和黑衫破壞地鐵和商店
很多西人(可能包括bots or trolls)蠢吓蠢吓就認同
要努力留言反擊，解釋
1. 打人可能有人先撩者賤
2. 暴徒可能係卧底或黑社會
3. 警察早已承認有卧底混入示威隊伍
4. 仇恨黨鐵美心事出有因

㩒Link唔識開App

屌 玩Twitter都咁難 根本勁少人喺呢條線

Thanks for keep pushing this

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

日日都做
冇諗到咁少人
明明圍爐都唔少人架

多謝
今日得二千幾人做

我不嬲task1,2,3都做晒，多多都做晒
已經係最冇風險嘅和理非用twitter
做多少少啦手足

當推tag trend 啦
我啲tweet同retweet都好少like/rt，枉論comments

下一線戰線？
Abominable

反而REDDIT係多人應機...
ANYWAY...積少成多啦

推！！！！玩twitter是基本嘢啦

Daily 推

Tuiiiiii

大家唔好懶呀 諗下班手足做左咁多野
申請同每日做任務都係好快完成架咋
多人做就好有用

pushhhhhh

p牌推唔到

今日開始做

輕輕鬆鬆影響美國民情
有效過你摺紙遊行打狗

其實我都有日日RT同comment, 我想問，有時巴打話多五毛係邊d post...?
有時候連登有人post條link出來，但我click入去就網頁版， 有冇方法可以用apps開？

完成任務

1）#五毛報串組
2）長按 再開

想問我tweet個陣加咗hashtag 自己撳返落個hashtag到係睇到個tweet
但用另一個分身ac撳同一個hashtag再揀latest就睇唔到主ac啱啱出嘅tweet
係咪settings有問題

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！

推
一齊玩

巴打真係辛苦你又出po R 人玩twitter，大家爭氣啦

有兩個account做緊嘅小弟覺得好撚孤單，有冇巴絲可以陪下我

13 項主要任務完成，每項都有用心回應

推上熱門

連登開始有廢post

我多唔多人follow都冇乜所謂, 最緊要能夠出一分力

認同

推！！

我見到好多兄弟姊妹都喺度默默咁推, 雖然我哋都係素未謀面，但係我感覺我哋喺connected

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

same here

禁個Rt同like好快手㗎咋

推啊
快d做

手足 做野

我試過做哂d任 轉過頭就被twitter叫我reset pw

唔好15分鐘內一次過rt哂
多啲reply
唔好用terrorist 依類字眼
出一啲圍爐tweet 增加interactions
咁樣會好啲

我最初都成日被twitter 當bot
不過而家就算做哂都無事

頭先做完Task 1!
而家做 Task 2!

有用post，推

其實聯署要100,000人都經常做到，照計RT應該仲易做
似乎仲未足夠人有twitter account

今日NBA preseason 的比賽

全場都着Stand with Hong Kong 衫
好撚型

twitter 組放左響 /Task2

同時間
國際關香港事的大事有：

NBA Silver 話中國曾經迫佢炒Morey (可以多謝Silver 企硬之餘，話中國想Spread White Terror in US 同想美國同跨國企業收聲）

美國參議員聯署鬧apple remove hklivemap

美國參議員鬧facebook 幫中國

美國參議員鬧Hollywood 幫中國censor

英國 Dr. Fulda 響The meeting at the British Foreign and Commonwealth 幫香港人出聲

另外

美國議員直接講香港問題的tweets 響

/task1

記得去提下個Hongkonghumanrightsanddemocracyact 啦

最後

記得係StandwithHongKong呀

唔好再串錯自己屋企呀屌！

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

唔好忘記twitter 戰線
今日nba全場着standwithhongkong
好撚型
唔知啲tweets響邊可以入去睇睇
仲有大量meme圖可以download 幫你reply!

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

記得教身邊的人用twitter!!

bump

國際戰線要人！

有做，幫推